今日mvp係qq定係平安，兩隻都升到痴撚線

兩隻都有

平安哩d垃圾

+5.3% qq+4.24% 喎ching

屌 落錯注
走左去玩qq

平安啦分明

qq今日高j左牛牛 好想喊

我認得你啦巴打，我地啲貨都算同船
不過我全部正股

唉 入得兩手平安call啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊